［AOM］隻game而家係鬥智既時候

歌德衛隊要快就要起近啲礦

Push

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 文宣谷link🔥
國際 Channel ：

未諗到對策，但一定要警隊重新靠回民間，呢個係五年前就俾人攞走左既野繼而分左藍黃，好唔抵

藍黃肯定係中共分化手段。

唔撚洗推

十連燒豬都冇人理，唔推了